minolta 啲老鏡發生咩事 呢兩年起碼貴左2倍

35mm 1.8夠膽賣成2k 我買羴唔好

呢支同24/2.8我搵左好耐都唔岩價

係 而家個價真係買唔落

其實呢啲價真係痴線

唔明

你第二句想講乜

估

舊鏡係插sony，富士連對焦都唔撚掂

點解要理含撚貓

佢連minolta有新舊兩隻mount都未必知

minolta 250 reflex